民間記者會係新大台?

民間記者會：停舉赤納粹旗作外國宣傳

邊撚個比佢代表我地話停舉赤納粹旗作外國宣傳? 比共狗騎劫左?

連舉支旗去宣揚chinazi呢啲左膠野都開始唔敢做
學人地烏克蘭勇武抗爭?

P牌

赤納粹是否而家開始唔好再用

連公投都一半一半 佢憑咩宣佈唔再宣傳chinaxi?

請善用起底功能

收皮⋯
請善用不推文回覆

不推文回覆
起底一睇 哦 原來係分化撚